有無手足今日去左警察招墓日

投考人士近年來新高
證明香港都有好多明辯是非追求正義既良民

90後有冇得投孝 驚比人針對

清 一齊入去改變警隊
做渣fit人

估唔到終於可以實現兒時的夢想

想跟豬sir番工

唔會針對你，只要你努力

建議手足second in果時先剷晒飛卜既黃絲圖

做過黃屍唔緊要，最緊要迷途知返 識應對

想加入警察大家庭

Ching d tips 畢生受用

今日in左，見到豬蛇考督察

ching 好波

john

為理念而戰.jpg